長者遊行真係有用

尋晚去茶記食飯, 電視播無線新聞,
隔離枱街坊 如常話班廢青仆街, 收錢搞亂香港.
然後新聞講銀髮族遊行
街坊立即無聲出, 靜靜地埋單走人